被母親用「小器」兩字屈機，點拆？

家母向來比較硬頸同霸道，屋企有唔少事都因為佢搞到唔開心。家姐上個星期俾人飛咗，唔開心到而家，家母就經常抽佢水。
家母：「你有拖拍算你執到啦，都唔知點解有人會肯同你拍拖⋯」，頹到極點嘅家姐當然唔開心話翻佢轉頭，家母一見到家姐嬲就改口話「講下笑咋嘛，唔知你咁認真做乜，邊有人咁小器。」我見到家姐俾佢咁樣講完，變到更加頹，佢同我講佢頹嘅唔止因為係失戀，更加係因為家母講嘢傷到佢，但係又要當佢係講笑，明明錯嘅唔係自己，但係又因為俾家母話小器要忍佢。
早幾日家母無意整爛咗我嘅模型，結果同樣俾佢用小器兩字玩死。母親大人我知你為頭家貢獻咗好多，全家都好尊重你，但係可唔可以唔好咁屈機
俾人中傷，然後唔開心，就即係小器；錯口令到人唔開心，就即係人地太認真。

打佢老母啦
唔岩就要打

咪照直屌返佢

直接屌鳩佢,佢還拖就屌鳩佢小器

以子之矛攻子之盾

老母為大

屋企有冇咩海味陳皮之類既野呀?
唔覺意幫手處理左佢，伯母有反應就叫佢咪咁小器

然後佢屈鳩你不孝

直接同佢講佢講嘅嘢其實會中傷人 好過分佢唔知 希望佢會改過自新 好好做人

如果屋企兩甖陳皮唔見，屋企啲波鞋模型首飾手袋要擺入夾萬先。

直接當佢透明一個月
比佢見識下咩係小器

如果佢同你講：「你地唔好咁小器啦，咁耐嘅事仲擺喺心到，使唔使咁記仇呀？你地點樣喺社會生存呀，小小事都忍唔到。」 咁你會點
真係唔知佢玩玩下定真係唔理解我地點諗。

錯手打爛佢護膚品
屌你你就話返佢小氣

似你囉
我咁小氣咪又係遺傳你

養唔代表可以唔尊重仔你地，感情綁架

我老母都係咁 所以我會屌撚柒佢 加當佢發噏風 唔使太放上心 7749日終於比我練成選擇性失聰專心做自己嘢嘅深厚功力

你咪又屌鳩返佢，人地屋企做生意新年可以包十皮野做利是呀，你有無呀，人做老母你做老母咁撚廢

佢嬲咪屌鳩返佢，講下笑炸嘛，咁撚小器

回佢：「小小野都同我嘈點係社會生存啊？」

再比個post佢睇